[另類文宣] 寫咗封港式Email比機場遊客，求意見

用字絕對香港風味

風格夠柒可以喺其他高質文宣中突圍而出
條片係NY Times既721元朗恐襲調查
可以印A3 Size做人肉QR Code比旅客scan
或者入落信封當信咁派比佢哋
有無必要加埋特首辦同埋盧偉聰電話比旅客查詢香港發生咗咩事?
大家比d意見

Dear Tourists,

Re: Your Stay in Hong Kong

Welcome to Hong Kong. Please find below a report by the New York Times for your information:

For enquiries, you may contact the Hong Kong Police Force and/or the Hong Kong government.

We wish you a pleasant stay in Hong Kong. Thank you.

Best regards,
Hongkongers

Withdraw the Bill

No Riot, Only Tyranny

Independent Investigation

Stop Police Violence

Release All Protesters

Free Hong Kong, Democracy Now